求其開張Hsbc卡都有得送now世界杯, 你叫波台班sales情何以堪？sosad

啱啱係足球快報睇到, 仲要舊客開都有，now班sales入嚟講兩句點解要人幫你簽24個月啦

之前問Now d sales 有無Plan淨係睇世界杯，串過馬撚，sell依樣sell個樣

講真我Acestream 英超歐聯都睇到，駛鬼簽你24個月約咩

驚世界杯D link 又好似上屆咁死哂炸

係咪「需受有關條款及細則約束」

等睇d sales衝哂入黎數Hsbc唔掂

點解唔係屌公司
班垃圾公司拆自己sales 台

我意思係話now班sales 入黎數Hsbc唔掂 再吹自已個plan有幾抵

你估連登班小學雞個個都夠資格開hsbc卡咩
一年6萬都冇啦
利申visa signature 一早apply左

好想睇佢地可以點兜

小學雞上網搵link啦

兒登仔

點解仲未有sales入黎

本身有張白金卡，再申請多張金卡有無？🙇🏻
得既話兩個月簽8000我八達通都去左四千，勉強可以接受🤔

好似都得 睇下班sales狗點死

有 visa signature
又有銀聯

仲有無計申請 ?

Lm

申請多張金卡囉
但要簽8000同硬食年費

年費

原來我有3張
visa signature
銀聯雙幣鑽石
白金MASTER

申請張 白金Visa 得唔得?

咦 有sales狗偷偷地留下負評喎

依個年頭，仲有人唔打上hotline waive架咩
間間都話收架啦，話唔收個d多數垃圾卡無優惠

Hsbc多過一張好似要收
聽其他巴打講

真係要收咪cut咗佢

舊客已經得 唔洗開新卡

真?

有無手續辰做?

支援Airplay（iOS裝置）、Chromecast（Android裝置）或HDMI輸出

正喎

全新信用卡客戶／現有信用卡客戶
發卡後首60個曆日內簽賬滿港幣8,000元或以上

唔係啦…舊客要開張新卡簽8000
不過好多銀行舊客開新卡無得送佢先咁講姐

屌佢老母 上個月申請左

仲要一申請就申報兩個世界盃pass 屌那媽

唔好呀 係都等到過埋個世界杯先

利申: 簽夠咗八千等睇世界杯

Ching, 你知now個老闆係邊個架可

老闆既老豆係邊個

Now要摺埋真係好撚難
仲要誠哥百年之後會比佢個筆野 好難摺喎

cctvb 摺都未到摺
除非佢唔玩啦

簽8000先得世界杯，我不如開其他卡食迎新仲好

Sales 狗出沒注意

知唔知樂視點解死？

Now執？ViuTV都未執啦NOW會執

又唔係個個唔鐘意都係now d sales既
迎新黎黎去去都係惠康coupon，cash dollars個d
依個唔駛簽佢份閪約就睇到，算係咁啦

最緊要now d sales狗唔可以大大聲話自已簽24個月送好撚抵屌
208 x 24 成五千蚊真係要俾
Hsbc係簽賬八千就送，同fd食幾餐飯去個旅行都唔難簽啦

以智能手機／平板電腦（iOS 或Android）或桌上電腦（瀏覽器）觀看影片娛樂或賽事直播

即係冇得透過機頂盒睇啦

8000可唔可以payme?

Payme就唔知啦
淨係知八達通自動增值會計落去

又要玩Oepay

渣緊3張 白金 sign diamond 今個月sign 收年費 打上去免左

現有客點申請到

hsbc同恆生都唔計電子錢包增值(tng we7 payme etc)做簽帳額

咪就咁去Hsbc個網度申請多張卡咋嘛

渣打呢？

pish

邊張無就申請果張

有張金卡應該有工作都批啦

now

冇HSBC戶口

唔肯定 有啲銀行某幾張得某幾張唔得

戶口同信用卡兩樣野嚟架喎

好彩之前cut左金卡

利申 hsbc齊卡 除左金卡同銀聯金卡

要簽8000蚊

想睇下遲d有冇得直接買世界盃pass

咁即係on9喇

咁即係得oepay

有幾on 9? 機頂盒係要同now簽兩年約先有
鐘意電視睇咪laptop 博HDMI出囉

講到明有得駁hdmi去電視睇

就算viu 蝕住做, 都夠水磨到你個孫出世

Desktop notebook 大勢啦
一路睇 一邊上連登留言
我睇波都唔會90分鐘望住

當D舊客係垃圾咁要加成8舊水睇你D垃圾講波佬同垃圾到好似大陸咁既譯名

屌 咁都有得笑

新客簽8k就得？咁筍？

認真 我覺得如果電視可以唔要now 旁白 要返skysport 旁白先抵買

不嬲都有中英雙語，英文係咪用sky sports講就唔知

已經習慣左用acestream 睇名宿講波
係驚世杯死link 姐

其實可以玩野
5月2號申請，佢話6月15日或之前點都會比個pass你
一直唔簽卡，睇足59日，然後cut 9左張卡佢
就算佢cut我個pass都可以睇到7月3號

殊……講到咁明，d now sales就嚟要乞食架啦

尾幾場 有免費

只有透過滙豐網頁或滙豐網上理財遞交申請表並成功申請滙豐Visa Signature卡／白金Visa卡／滙財金卡方可選擇以上迎新禮品。您必須於2018年5月3日或之前完成信用卡申請程序及成功提交所有申請所需文件。此外，於成功批核後，您只需要於發卡後首60日內作合資格簽賬滿港幣8,000元即可免費享用此迎新禮品。如於發卡後首60個曆日內未能完成簽賬要求，本行將自動從合資格持卡人的新批核合資格信用卡戶口內扣除迎新禮品的觀察到之零售價值港幣980元，惟該扣除程序於2018年9月開始進行。詳情請參閱推廣優惠條款及細則。

上屆去frd子屋企咪上網搵link睇，睇巴西果場疾疾下睇到灰機，之後斷埋灰晒
平時一枝公睇英超就話得姐

如於發卡後首60個曆日內未能完成簽賬要求 呀
佢點都係60日後先扣你，咪59日 cut 卡保平安

咁都俾ching揾到 ，同免費無乜分别
now d sales狗典算

下 六十內cut就得 ？

推到班sales 狗冇飯開

你嘅之前係幾時先

若客戶於2017年9月15日或以後曾取消任何由本行發出的個人信用卡基本卡，將不可獲享迎新禮遇。迎新禮遇亦不適用於附屬卡申請。同一合資格持卡人如於本推廣活動內申請多於一張合資格信用卡亦只可獲享一份迎新禮遇。

佢唔會咁樣蝕比你wo
會唔會就算cut左
9月照寄信叫你比錢

推！

手電 macbook搏落電視睇就得啦 最好唔馳個盒 如果唔係到時右要還俾佢 麻鳩煩

個幾舊水你方佢寄律師信告你咩
利申：啱啱有個trip要plan所以8000我ok

大把信用卡一年內唔俾 cut 卡
一年內cut 要賠番迎新
hsbc 應該都係

佢要做你 你慌佢唔會咁
btw8k買部iphone x 拎去先達放都仲得啦

而家咩都可以用pay wave
$8000 easy 啦
幫節阿媽百佳數貨攪點啦

其實碌卡咁多方法刷番黎，又真係唔擔心既

求其碌下coupon 都得啦

now tv 當舊客狗咁撚

應該唔得

我幫到你

最簡單方便咪買現金券

蓋ching

每位持卡人必須於合資格信用卡發卡後首 60個曆日內符合有關簽賬要求（如上述本第 10條細則所列）
方可免費享 Now 2018 足球盛事及娛樂組合（包括世界盃賽事全程直播及 Viu 娛樂）。迎新禮品將於合
資格信用卡發卡後以通知書形式連同 Now 2018 足球盛事及娛樂組合的通行證優惠代碼於 2018 年 6 月
15 日或之前以掛號信方式郵寄給其在寄出時存於本行記錄的本地通訊地址（不包括海外地址）。如合
資格持卡人未能達到相關簽賬要求或簽賬未能符合上述第 i 條細則所列之條件，或如發現有任何與欺詐
或濫用換領迎新獎賞之情況，本行保留權利從合資格持卡人的新批核合資格信用卡戶口內直接扣除迎
新禮品的觀察到之零售價值（總值港幣 980 元）（該扣除程序於 2018 年 9 月開始進行）及／或採取法
律行動以追討有關金額而毋須事先通知。每位合資格持卡人只會收到一份通知書，通知書如有遺失或
損毀， 恕不補發。

between呢個迎新優惠真心正到仆街
月頭見到就算已經有VS都專登整多張白金黎拎個睇波PASS
琴日去百老匯一炮簽左9千幾

睇左條款都睇唔到有冇講
想問下NOW比個PASS個CODE最多可以入幾多次?

一班人食飯 / 機票酒店 /八達通增值依d正途野

所以咪研究點拎依個pass硃死班sales狗

收左email批左

嘩依d真係要打hotline問

建議大家換800$ cash
之後再買pass
Now上屆啲pass好快減價

揀左800

要駛一萬蚊

冇難道
上個月預左想開新卡忍手忍左成個月

我唔take risk 申請左等收卡了…
最多咪cut card

sales狗

收到卡見到Samsung 買電視送世界杯個廣告
屌你老母coupon都慳番，買電視起碼送千五啦仆街 度縮到

開張卡再買電視咁咪賺2次，仲賺埋分

今日收到，掛號信來的

有無話要link死一部機？
定喺每次login就得

5個裝置

正，係公司電腦可以睇

我仲未收到, 有無師兄仲未收到封信?